公司條 team D人走曬，可以傾到計既人都走得 7788

本身個人 0 朋友，就係因為佢地 hehehaha 先有返少少存在感

依家返工到收工都未必有一句說話可以同人講到

我返工只係想有人可以聽下我講野

變左依家日日都冇動力返工，最慘人手少左又唔加人

睇下動畫 入下tg又一日

唔知係咪人大左，呢一兩年既動畫除左宅男腐女戀愛很難，我都好耐冇試過睇到三集以上

tg group 又做 topic killer